本人宣佈與巴拿馬斷交！

block

咁你以後點殺人

反正都出唔到南丫島架啦

已斷交！